<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>Notes</title><link href="http://znotdead.github.io/" rel="alternate"></link><link href="http://znotdead.github.io/feeds/health.atom.xml" rel="self"></link><id>http://znotdead.github.io/</id><updated>2016-12-28T00:00:00+01:00</updated><entry><title>Sport</title><link href="http://znotdead.github.io/fitness-ru.html" rel="alternate"></link><updated>2016-12-28T00:00:00+01:00</updated><author><name>znotdead</name></author><id>tag:znotdead.github.io,2016-09-21:fitness-ru.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Подтягивания&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Широчайшие мышцы спины («крылышки»), ромбовидная и трапециевидная мышца, бицепсы, предплечья и руки&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1 уровень Вертикальные подтягивания 3 подхода по 40, затем переход на уровень 2&lt;br /&gt;
2 уровень Горизонтальные подтягивания 3 подхода по 30, затем переход на уровень 3&lt;br /&gt;
3 уровень Подтягивания: Складной нож 3 подхода по 20, затем переход на уровень 4&lt;br /&gt;
4 уровень Неполные подтягивания 2 подхода по 15, затем переход на уровень 5&lt;br /&gt;
5 уровень Полные подтягивания 2 подхода по 10, затем переход на уровень 6&lt;br /&gt;
6 уровень Подтягивания узким хватом 2 подхода по 10, затем переход на уровень 7&lt;br /&gt;
7 уровень Разновысокие подтягивания 2 подхода по 9, затем переход на уровень 8&lt;br /&gt;
8 уровень Неполные подтягивания на одной руке 2 подхода по 8, затем переход на уровень 9&lt;br /&gt;
9 уровень Подтягивания на одной руке с поддержкой 2 подхода по 7, затем переход на уровень 10&lt;br /&gt;
10 уровень Подтягивания на одной руке 2 подхода по 6&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Источник: http://sportwiki.to/%D0%9F%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BC%D0%BC%D0%B0_%D1%82%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%BA_%D0%B4%D0%BB%D1%8F_%D0%BF%D0%BE%D0%B4%D1%82%D1%8F%D0%B3%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B9#.D0.A3.D1.80.D0.BE.D0.B2.D0.BD.D0.B8_.D0.BF.D1.80.D0.BE.D0.B3.D1.80.D0.B0.D0.BC.D0.BC.D1.8B:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Приседания:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Квадрицепсы, ягодичные мышцы («зад»), подколенные сухожилия, внутренняя поверхность бедра, бедра, икры, ступни&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1 уровень Приседания в стойке на плечах 3 подхода по 50 Переход на уровень 2&lt;br /&gt;
2 уровень Приседания: Складной нож 3 подхода по 40 Переход на уровень 3&lt;br /&gt;
3 уровень Приседания с поддержкой 3 подхода по 30 Переход на уровень 4&lt;br /&gt;
4 уровень Неполные приседания 2 подхода по 50 Переход на уровень 5&lt;br /&gt;
5 уровень Полные приседания 2 подхода по 30 Переход на уровень 6&lt;br /&gt;
6 уровень Узкие приседания 2 подхода по 20 Переход на уровень 7&lt;br /&gt;
7 уровень Разновысокие приседания 2 подхода по 20 Переход на уровень 8&lt;br /&gt;
8 уровень Неполные приседания на одной ноге 2 подхода по 20 Переход на уровень 9&lt;br /&gt;
9 уровень Приседания на одной ноге с поддержкой 2 подхода по 20 Переход на уровень 10&lt;br /&gt;
10 уровень Приседания на одной ноге 2 подхода по 50&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Источник: http://sportwiki.to/%D0%9F%D1%80%D0%B8%D1%81%D0%B5%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F_-&lt;em&gt;%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BC%D0%BC%D0%B0&lt;/em&gt;%D1%82%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%BA_%D0%B4%D0%BB%D1%8F_%D0%B4%D0%BE%D0%BC%D0%B0&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Отжимания&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Мышцы груди (большие и малые), передние (фронтальные) дельтовидные и трицепсы&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1 уровень Отжимания от стены 3 подхода по 50 Переход на уровень 2&lt;br /&gt;
2 уровень Отжимания в наклоне 3 подхода по 40 Переход на уровень 3&lt;br /&gt;
3 уровень Отжимания на коленях 3 подхода по 30 Переход на уровень 4&lt;br /&gt;
4 уровень Неполные отжимания 2 подхода по 25 Переход на уровень 5&lt;br /&gt;
5 уровень Полные отжимания 2 подхода по 20 Переход на уровень 6&lt;br /&gt;
6 уровень Узкие отжимания (узким хватом) 2 подхода по 20 Переход на уровень 7&lt;br /&gt;
7 уровень Разновысокие отжимания 2 подхода по 20 Переход на уровень 8&lt;br /&gt;
8 уровень Неполные отжимания на одной руке 2 подхода по 20 Переход на уровень 9&lt;br /&gt;
9 уровень Отжимания на одной руке с поддержкой 2 подхода по 20 Переход на уровень 10&lt;br /&gt;
10 уровень Отжимания на одной руке 1 подход по 100&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Источник: http://sportwiki.to/%D0%9E%D1%82%D0%B6%D0%B8%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Мостик&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Все мышцы спины, нижняя часть спины, бицепс бедра, задняя поверхность бедра&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1 уровень «Мостик» от плеч 3 подхода по 50 Переход на уровень 2&lt;br /&gt;
2 уровень Прямой «мостик» 3 подхода по 40 Переход на уровень 3&lt;br /&gt;
3 уровень «Мостик» из обратного наклона 3 подхода по 30 Переход на уровень 4&lt;br /&gt;
4 уровень «Мостик» из упора на голову 2 подхода по 25 Переход на уровень 5&lt;br /&gt;
5 уровень Полумостик 2 подхода по 20 Переход на уровень 6&lt;br /&gt;
6 уровень Полный «мостик» 2 подхода по 15 Переход на уровень 7&lt;br /&gt;
7 уровень «Мостик» по стенке вниз 2 подхода по 10 Переход на уровень 8&lt;br /&gt;
8 уровень «Мостик» по стенке вверх 2 подхода по 8 Переход на уровень 9&lt;br /&gt;
9 уровень Неполный «мостик» из положения стоя 2 подхода по 6 Переход на уровень 10&lt;br /&gt;
10 уровень Полный «мостик» из положения стоя 2 подхода по 10-30&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Источник: http://sportwiki.to/%D0%A3%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B6%D0%BD%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5_%D0%BC%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8%D0%BA&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Отжимания в стойке на руках&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Трицепс, трапеция, предплечья, руки, пальцы, плечевой пояс&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1 уровень Стойка на голове у стены 2 минуты, затем переход на уровень 2&lt;br /&gt;
2 уровень Стойка ворон 1 минута, затем переход на уровень 3&lt;br /&gt;
3 уровень Стойка на руках у стены 2 минуты, затем переход на уровень 4&lt;br /&gt;
4 уровень Неполные отжимания в стойке на руках у cтeны 2 подхода по 20, затем переход на уровень 5&lt;br /&gt;
5 уровень Отжимания в стойке на руках у стены 2 подхода по 15, затем переход на уровень 6&lt;br /&gt;
6 уровень Узкие отжимания в стойке на руках у стены 2 подхода по 12, затем переход на уровень 7&lt;br /&gt;
7 уровень Разновысокие отжимания в стойке на руках у стены 2 подхода по 10, затем переход на уровень 8&lt;br /&gt;
8 уровень Неполные отжимания на одной руке 2 подхода по 8, затем переход на уровень 9&lt;br /&gt;
9 уровень Отжимания на одной руке с поддержкой 2 подхода по 6, затем переход на уровень 10&lt;br /&gt;
10 уровень Отжимания в стойке на одной руке 2 подхода по 5&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Источник: http://sportwiki.to/%D0%9E%D1%82%D0%B6%D0%B8%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F_%D0%B2_%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B9%D0%BA%D0%B5_%D0%BD%D0%B0_%D1%80%D1%83%D0%BA%D0%B0%D1%85&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Подъемы ног&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Прямая мышца живота («шесть кубиков»), наружная косая мышца живота (мышцы талии), зубчатая мышца (внешние мышцы ребер), внутренние мышцы ребер, диафрагма, поперечная мышцы живота, прямая мышца бедра (квадрицепс), портняжная мышца, вся передняя поверхность бедер, мышцы хвата&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1 уровень Подтягивание коленей к груди 3 подхода по 40 Переход на уровень 2&lt;br /&gt;
2 уровень Подъемы коленей из положения лежа 3 подхода по 35 Переход на уровень 3&lt;br /&gt;
3 уровень Подъемы согнутых ног из положения лежа 3 подхода по 30 Переход на уровень 4&lt;br /&gt;
4 уровень Подъемы ног «лягушка» 3 подхода по 25 Переход на уровень 5&lt;br /&gt;
5 уровень Подъемы прямых ног из положения лежа 2 подхода по 20 Переход на уровень 6&lt;br /&gt;
6 уровень Подъемы коленей в висе 2 подхода по 15 Переход на уровень 7&lt;br /&gt;
7 уровень Подъемы согнутых ног в висе 2 подхода по 15 Переход на уровень 8&lt;br /&gt;
8 уровень Подъемы ног в висе - «лягушка» 2 подхода по 15 Переход на уровень 9&lt;br /&gt;
9 уровень Неполные подъемы прямых ног в висе 2 подхода по 5 Переход на уровень 10&lt;br /&gt;
10 уровень Подъемы прямых висе 2 подхода по 30&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Источник: http://sportwiki.to/%D0%9F%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BC%D0%BC%D0%B0_%D1%82%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%BA_%D0%BD%D0%B0_%D0%BF%D1%80%D0%B5%D1%81%D1%81_%D0%B4%D0%BB%D1%8F_%D0%B4%D0%BE%D0%BC%D0%B0&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Скручивания:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
развитие мышц пресса&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Брусья (dip):&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
развивает грудные мышцы, трицепс и мышцы плечевого пояса&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Выпады (lunges):&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
подколенные сухожилия и баланс&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Стенка&lt;/strong&gt; 40 sec&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Веритикальные ножницы&lt;/strong&gt; на спине и животе 40 (подъем ног)&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Альпинист&lt;/strong&gt; 10&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Подъем на носки&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Планка&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
планка на локтях&lt;br /&gt;
планка звезда&lt;br /&gt;
планка боковая&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Подъемы ног на животе&lt;/strong&gt; (по одной, две сразу)&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Велосипед&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;поднятие руки и ноги на четвереньках&lt;/strong&gt; 3-5 сек&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;Лодочка&lt;/strong&gt; по одной ноге, двемя ногами, плечами, наперекосяк&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;подъем ног&lt;/strong&gt; по одной лежа на спине&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;поворот колен&lt;/strong&gt; лежа&lt;/p&gt;</summary><category term="health"></category><category term="sport"></category></entry><entry><title>Back</title><link href="http://znotdead.github.io/back.html" rel="alternate"></link><updated>2016-07-04T00:00:00+02:00</updated><author><name>znotdead</name></author><id>tag:znotdead.github.io,2014-12-10:back.html</id><summary type="html">&lt;h3&gt;Back&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Dec 2014 - X-Ray&lt;br /&gt;
Dec 2014 physio terapist&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Exercises:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Relax lying on the elbows&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;The rise of the left leg lying on his stomach&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Cat on all fours with sitting on heels&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sitting on chair as a cat&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bend over starting from head, shoulders and than loin&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</summary><category term="health"></category></entry><entry><title>Psoriasis</title><link href="http://znotdead.github.io/psoriasis.html" rel="alternate"></link><updated>2016-07-04T00:00:00+02:00</updated><author><name>znotdead</name></author><id>tag:znotdead.github.io,2014-12-10:psoriasis.html</id><summary type="html">&lt;h3&gt;Psoriasis&lt;/h3&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Prehistory &lt;em&gt;Oct 24, 2011, 5:45&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;
Began at the 2006 likely because of stress.'Флуцинар' helped to get remission. At the end of 2010 began again. Now not only head but and behind the ears.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Try 'Бетасалик' &lt;em&gt;Oct 24, 2011, 5:48&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;
I have tryed to use 'Бетасалик' with vitamins B(many) and folic acid (фолиевой кислотой) for 10 days. None effect. When using that than all OK. When stopped - all became the same only behind ears disappeared (begins again after 3 months and not so bad). So I think it better to use on open areas of skin.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Try T-Gel &lt;em&gt;Nov 19, 2011, 8:44&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;
Shampoo is good for cleaning skin. Using comfortable no FAT. Hairs are clean. Skin also clean enough but there are some spots. Using consider 2 times a week and hold 15 minutes twice for a wash. For first uses skin cleared. After 3 weeks not so good but may be because the stress. Course should lasts about a month. After month of using skin is clean enough, but not fully and I think that spots can increase after course finished. Now I want to try oil-tar soap and shampoo to support result.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;tar soap &lt;em&gt;Jan 13, 2012, 3:50&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;
To not loose small success I tried soap with oil tar produced in Russia &lt;a href="http://www.nevcos.ru/catalogue/milodektyarnoe/comment/degtyarnoe.html"&gt;Neva cosmetics&lt;/a&gt; but after 2 times skin became horriblly peel off. So I finished experiment.&lt;br /&gt;
May be I'll try it later. I think it better for fat skin but not for normal or dry.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;tar shampoo 911&lt;br /&gt;
After not good results with soap I desided to try tar &lt;a href="http://www.psor-service.ru/collection/Shampuni/product/911-shampun-degtyarnyy-150-ml"&gt;shampoo 911 series&lt;/a&gt;. It's cheaper than t-Gel twice but it is more liquid than t-Gel.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;T-Gel again helped. No more a problem.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Have a less stress =)&lt;/p&gt;</summary><category term="health"></category></entry><entry><title>Sport</title><link href="http://znotdead.github.io/sport.html" rel="alternate"></link><updated>2016-07-04T00:00:00+02:00</updated><author><name>znotdead</name></author><id>tag:znotdead.github.io,2014-12-10:sport.html</id><summary type="html">&lt;h3&gt;Sport&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Fitball:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
1. The ball under the hips. In turn, raise hands.&lt;br /&gt;
2. The ball under the hips. Rotation feet vertically and in a circle.&lt;br /&gt;
3. The ball is at side.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt; Gym: &lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
1. Ellipsoid 40 minutes&lt;br /&gt;
2. Raise knees for lower abs on bar 3 to 10. In the intervals hanging.&lt;br /&gt;
3. Pull down 3 to 10 (25 kg).&lt;br /&gt;
4. Plank 1 min&lt;br /&gt;
5. Pose baby&lt;br /&gt;
6. Upper abs lying 5 to 20.&lt;br /&gt;
7. Stretching sitting to both feets.&lt;br /&gt;
8. Half-bridge 3 to 20 seconds. In the intervals lying turn aside knees for 10 seconds.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt; Swimming Pool: &lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
1. Finnish sauna 10-20 minutes&lt;br /&gt;
2. Swimming (breast stroke, back) 40 minutes&lt;br /&gt;
3. Float&lt;br /&gt;
4. The star on the back and abdomen&lt;br /&gt;
5. Jackuzzi 10 minutes&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Фитбол:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
1. Мяч под бедрами. Поднимать поочердно руки.&lt;br /&gt;
2. Мяч под бедрами. Вращения ногами вертикально и по кругу.&lt;br /&gt;
3. Мяч под боком.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Тренажерный зал:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
1. Эллипсоид 40 мин&lt;br /&gt;
2. Уголки на турнике 3 по 10. В перерывах вис.&lt;br /&gt;
3. Тяга вниз 3 по 10 (25кг).&lt;br /&gt;
4. Планка 1 мин&lt;br /&gt;
5. Поза младенца&lt;br /&gt;
6. Пресс верхний лежа 5 по 20.&lt;br /&gt;
7. Растяжка сидя к обеим ногам&lt;br /&gt;
8. Полумостик 3 по 20 сек. В перерывах лежа отклонять колени в стороны по 10 сек.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Бассейн:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
1. финская сауна 10-20 мин&lt;br /&gt;
2. плавание (брасс, спина) 40 мин&lt;br /&gt;
3. поплавок&lt;br /&gt;
4. звезда на спине и на животе&lt;br /&gt;
5. джакузи 10 мин&lt;/p&gt;</summary><category term="health"></category><category term="sport"></category></entry></feed>